理性討論SARS政治作用 (受蘋果製作公司廣告啟發)

如果無SARS，就無藉口簽署CEPA，開放自由行，批准港澳個人遊。

又如果，一開始在廣東發現SARS後係有目的性地在港擴散。
“香港首宗輸入病例中山大學退休教授劉劍倫2月21日到港，22日求醫，3月4日便去世。”

越諗越毛骨悚然

lm